新增確診者涉兩學校 張敬軒演唱會再有觀眾染疫

節錄:
另外，張敬軒演唱會群組再多1人確診，患者是上月29日在紅館紅區72段的觀眾，衞生防護中心表示，目前相關群組的個案比例並非特別高，分佈不同日子，暫時未見到大型爆發。

全文:

多謝支那軒

德愛妹

呢個時間去睇演唱會都係ON9

大合唱呀啦

如果全程都戴口罩點解會中招

口罩根本無用

口罩大把位漏氣出去跟住周圍飛 睇下邊個奶野

啲人戴住個口罩
就以為自己有神功護體咁
周圍摸完啲嘢
就捽眼捽鼻
唔中就假

你估真係防到咩

唔講好多人買大陸罩

就算標榜lv3都唔一定有lv3效果

仲要外科口罩唔貼面

張敬軒群組

根本戴左口罩都會中
口罩咁Q薄
會擋到病毒?
口罩萬能咩
真係有用既話
唔會爆成咁

軒仔係大宅到數住銀紙講sorry